想買個好D既充電器

最好有qc2.0
budget 150蚊樓下

用緊XZ

巴打有咩推介？

我在淘寶全球發現了CRDC 多口usb充电器安卓插头qc3.0智能快充旅行充电头 aUkEy通用,一起來看!

火牛 定 尿袋

我唔係要尿袋 唔好懶醒

要一個頭

柒撚到

真係盲撚咗

答飛所問
Who fucking care 你d 國產流動炸彈

深水埗XX場 LG QC叉電頭 唔過$50
利申：早幾日買左個

連登關家姐

樂視有個幾口嘅tap ok喎

個間野會有好野？

成日去個度買野

上lg維修中心買個nexus5x/g5火牛，好似百幾蚊有交易，係支援qc3.0

我買過佢標榜係原裝sony既牛
但我返屋企一對比返我買z2包埋個隻真sony牛比，原來ssp xx場買既所謂原裝sony牛好似係假

Orico 單頭QC3.0 佢專門店賣$88

大佬啊好撚柒啊

唔好買
我試過買個$4x一開二叉iPhone
用一個星期舊嘢個殼熔熔地

唔似係真野，之前係個度買左兩個返公司同屋企用
點之叉電話個陣 其中一個行到QC2.0 另一個唔得

旺電3/f 有啲qc3.0 ， 好似4 port
早排賣228
可能有其他平啲

睇牌子啦,呢幾隻ok
orico(大陸但用過ok)
anker
aukey(大陸仿anker)
momax
牛魔王

三星就算啦,佢個qc唔足A

anker隻5-port連usb type-c香港有無?
無就上amazon買

買aukey都唔錯 啲鬼仔成日買返去拆黎睇幾足料
淘寶又平 但香港買貴一倍 食水好深
買個5port 折完都係120蚊人仔唔洗

柒到核爆

你買左未夠一個月咪拎去換囉，人地保你一個月架嗎！
我返黎用十仔試左行到QC好正常
出街用果隻Rock QC2.0就黎可以退役

樓主要有qc

5V2A冇QC...

一下你得閒上肥花搵下,好似呢隻,問下平d囉

個款有d似三叔
三叔買過，有怪聲
仲要差住玩，個Mon 會touch 唔到

電壓唔岩就會

唔係全部都5V

叻啦豬賓周
你真係柒到貼地再飛起

QC 2.0 有 9V 12V,電壓不穩多數係A數唔足

佢呢隻喎

三星普通5V2A

我以前用過三星，好易燒牛
所以絕不再用

+1

我全家都用iphone,要usb type-c係用黎叉尿袋

唔好香港買,好撚貴
aukey深水埗福仁商場有
除左momax同牛魔王,其他淘寶都買到

我買左個aukey 3 port qc3
都係睇左好多review至敢買
暫時覺得不錯
我買行貨，大約140左右

充電器（中）
叉電器（港）